遇雨則吉

遇雨則吉，下雨代表陰陽調和，事情有結果，因此遇雨則吉。《象》曰：「遇雨之吉，群疑亡也。」上九爻裡，遇到許多奇奇怪怪的事情，讓人心中困惑不解，疑雲滿天。遇雨，又代表事情明朗，所有的疑惑一下子全都解開了，所以為吉。

唔好迷信啦

算罷啦，講呢啲

你咁講係幫之前幾次警犬集會解釋？

下雨為左淋息催淚彈
點講都得

唔似啦
睽卦是講人同人之疏離。意見不合。同床異夢。
但見今日之香港人團結一致， 似天火同人之象。

香港。加油！